連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

屌你老母你班弱智出少陣屎橋得唔得
4000人正評代表200萬民意
話明攬炒㗎啦
你明唔明點解今日360股價暴升啊
你明唔明點解前日又一城股價暴跌啊

一是攬炒
一是自決

四大條件做到一樣你地就割前線蓆

攬炒是我地需要嘅勇氣以及所背負嘅罵名
歷史會話比香港人知
你地冇做錯到！
我地呢家是因為中共強姦殺害香港人，
別無他法下勇武還擊
我地要中共付出代價
失去香港
失去主權
中美共治
美屬關島
你地班道德撚死全家
上前線被人強姦被人拉被捕3000位手足Is Not U
對自己人嚴苛
對敵人留一線憐憫
佢地強姦前有沒諗過
佢地推手足落樓有沒諗過

推上熱門

正評 同埋 推

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

洗滌今晚班軍師指點江山嘅問題

舊Post 3百個正評

美國獨立宣言與當今香港
週五 2019-08-02 曾焯文

廣告

美國獨立宣言乃係美國至重要的官方文件，主要由湯瑪士‧積佛臣 (Thomas Jefferson) 起草，一七七六年七月四日第二次大陸會議通過，當日定為獨立紀念日。獨立宣言列舉美國脫英獨立原因，亦即英國如何虧待北美殖民地民眾。究竟獨立宣言所述與香港現狀有何異同？以下各段將先引宣言金句（曾焯文中譯），然後配上香港相關情況。

緣起: 本來只求自治

美國獨立戰爭初期，北美十三英屬殖民地，本來無意要求完全脫離英國殖民統治，只要求更多自治，然而，當時英政府及王室認定這些要求為叛亂，雙方先始爆發戰爭。「我等......多次...提醒英國...懇請乃念同宗同種，棄絕掠奪行為...然而，英方對公義及血緣呼聲充耳不聞。我等唯有宣告與之分離」。

香港人本來只要求一國兩制，好似英治時期生活方式不變，但九七後中國博命侵蝕香港自治自由：肆意人大釋法；以金融地產霸權將香港樓價屋租推致全球首位，令貧者無立錐之地；以香港克警，殘酷鎮壓和平集會；以公安惡法，濫捕濫告重判政治異見人士；以普教中消滅香港粵語文化；夾硬取消民選議員資格；全面滲透香港各界，包括教育界、新聞界、政界、商界、宗教界；以紅線論壓抑香港言論自由；以大白象工程，掠奪香港儲備；以跨境計劃模糊廣東邊界；剝奪香港雙普選權利；如此方令不少香港青年產生與中國切割的念頭。

一、「殺我同胞」

一四年雨傘革命及一六年魚蛋革命後，拘控香港政治犯達百幾人。一九年反送中以來，六人自殺抗議。六一二、七二一、七二八等示威事件，香港警察對準香港人頭面開槍射催淚彈噴胡椒毒霧，拘控政治犯一百八十幾人。

二、「太平時期，未經我立法局同意，於各邦駐常備軍。」

一九年七月三十一日，駐港解放軍發佈官方宣傳影片，模擬鎮壓大埔路遊行示威。根據基本法，中國有權在港駐軍，但除非香港特別行政區政府主動要求救災，否則解放軍不得著制服周圍行。然而，最近解放軍軍機降落香港赤鱲角機場，十月中駐港部隊又未經申請，出動清理颱風過後的塌樹及垃圾。

三、「教唆無情印第安蠻夷(藍絲支那種)，對付我...居民」

元朗七二一慘案，白衣暴徒在元朗西鐵站內外，對香港市民無差別恐怖襲擊，香港警察袖手旁觀，多人受傷。
中共來港新殖民，有錢的就炒高樓價，無錢的就搶公屋，令本土基層無樓容身。這些新殖民似乎享有治外特權，在公眾場所大小便喧嘩而不遭檢控，甚至連中國遊客都可在法庭影相而毋須坐監交罸款。這些新殖民不尊重香港本土風俗價值觀。殺人犯施君龍二千年放火燒死入境處職員，一一年獲中國批准來港定居，曾公然鬧香港民主自由抗爭者係狗。又有些新殖民長期在旺角、尖沙咀，狂跳大媽舞，品味惡俗，騷擾公共安寧。港府為配合中國殖民香港，以及遷就新殖民，乃威迫利誘香港學校普教中，剝奪港人受母語教育人權。

四、「以莫須有罪名，押吾民往海外受審」

一九年香港政府強推逃犯條例（送中惡法/引渡條例），條例一旦通過，任何踏足香港的人，港府皆可名正言順，送去中國拘禁受審，而中國的所謂法治，臭名遠播。
一五年，出版中共政治禁書的銅鑼灣書店老闆，李你、波桂民海等人，被中國官方人員跨境擄至中國幽禁。

五、「派...官員...食我民脂民膏...掠奪我海域，蹂躪沿岸」

香港特首林鄭月娥明日大嶼計劃，要動用香港庫房一萬億港元，在交椅洲隔籬，起千七頃人工島，不少專家，例如前天文台長林超英，都認為有關人工島造價不合理，而且一遇颱風，岌岌可危。其他大白象工程，如港珠澳大橋、港鐵沙中綫、中環灣仔繞道、機場第三條跑道、廣深港高鐵香港段，工程均出現嚴重超支及延誤。

六、「英王...一再解散各邦眾議院」

香港政府一六年DQ六位民選立法會議員，前後又一再因立法會參選人的政治立場而取消其資格。

七、「鄰省...專制政府，擴大疆域，於此處...引入...極權統治」「取消我憲章，廢除我...法律，根本改變...政府體制」

粵港澳大灣區消融香港邊界，要香港融入中國廣東省。西九高鐵一地兩檢，將中國法律引入香港九龍市中心，取代該處香港法律。

八、「英王拒絕批准對公眾極其有益而必須之法律...拒絕批准照顧大區公民之其他法例，除非區內公民肯放棄立法局代表權，而代表權對吾民無比珍貴，唯暴君畏之懼之。」

中國無限期押後香港人雙普選，除非香港人接受有篩選的選舉，而真普選對香港人好珍貴，只有獨裁中國方畏之懼之。

九（一）、「許多案件，剝奪吾民由陪審團陪審之權利」

雨傘革命及魚蛋革命後，無陪審團的區域法院政治犯定罪率，遠高於有陪審團的高等法院，區域法院無陪審團多年來備受法律界評擊。

九（二）、「控制法官職位俸祿，迫使法官唯命是從。」

香港法官須宣誓效忠中華人民共和國香港特別行政區，終審法院所有法官須由行政長官任命，徵得立法會同意，並報全國人大常委會。
香港法官為保職位，博取升級，對異見示威人士，定罪率偏高，判刑極重，例如梁頌恆、遊蕙禎一六年身為議員，在立法會內，前往開會地點，竟然被控非法集結，而罪名成立，判監四個月。有如港獨派青年領袖梁天琦，因涉及一六年初二旺角警民衝突，而被控暴動，罪名成立，判監六年。不同案但同一事件被告人七十歲陳和祥，暴動罪名成立，被判三年零五個月徒刑。有些暴動案法官判案，涉嫌違反聯合國人權宣言無罪推定原則，譬如楊家倫案，法官特別留意到被告哨牙及眼神與相片犯案者相似，即當被告為相中人。

十、「終止我立法職能，宣稱事無大小，均有權為我立法。」

人大屢次濫用基本法解釋權，例如一六年梁游宣誓案法庭未裁決，全國人大就主動釋法，規定議員宣誓無效後，不得重新宣誓，而且釋法還有追溯力，結果梁游兩位民選議員被法庭褫奪議員席位。又如零四年將政改程序，由三部曲改為五部曲，無限期押後香港雙普選。一七年習近平主席來港，監督香港特首宣誓就職，嚴重警告香港人，勿觸港獨紅線，壓抑香港言論自由。

十一、「置吾人於憲法以外司法管轄範圍，不符我方法律」

本年七月十四號，中聯辦法律部長王振民：「凡是基本法沒有規定的問題，憲法的有關規定自動適用於香港。」此話違反中英聯合聲明及基本法規定的一國兩制。根據基本法第十八條，除了基本法附件三列明的全國法律，其他全國法律不會在香港實施。

個人立場：
五大訴求 香港獨立缺一不可
你地上網都自我滅聲, 邊個救你地啊！
已經返唔到轉頭, 已經升級到準內戰級數,
慶幸拎返主導權, 就是攬炒！
法治有險可守, 交比律師難聽過柒婆！

個Post是留言已經好大爭議

搞得個360攬炒條毛
你要搞緊係搞到半山TG放題

我支持 2 3 4 喎

當你在意敵軍嘅利益, 你望一望慘死嘅手足

但是叫停裝修 繼續裝修=鬼？

4就算 2,3一定要

當初裝修360就係因為721同荃灣福建幫黑社會
先唔理個老闆同福建幫既關係
裝修下360就可以當同721同荃灣手足報仇
打人砍人既黑社會又影響唔到佢地
你覺得繼續落去打個稻草人ok?

因為360就是福建幫在港勢力, 班撚屌同叫唔好裝修中資有咩分別,
中資唔是黨企一早比人吞左啦

連登都有人聽既
其實真心共狗 冇人信連登 唔好再浪費資源搞

push

推返上去啦, 個班真左膠最好唔出聲當幫忙

拎罐可樂同人deal,屌你老母戇鳩出少d聲啦

港獨民調多得班時機未成熟撚唔少啊

個班真是死全家都頂唔到罪啦,
個個4000正評POST已經有人屌佢弱智

咁你快Ｄ去殺人放火啦，如果你咁冇人性，去做狗啦

呢個要推

敵人對我地毫無憐憫，為何我們卻有一絲仁慈與良知？

我們向涉嫌偷竊可樂的警員鄭重道歉

呢家講緊你地割前線

呢家叫你殺人咩 你地走去割前線

你放火殺不到敵人，卻燒到平民，你有憐憫平民嗎？

黑警強姦完X女士, 道左歉未啊 360有出賣POPO咩?

其實都係攞共識啫，樓主又用分化論做乜?

邊隻叫你燒到民居
繼續SPIN, 你地叫停裝修割一定錯

共同理念係攬炒?

有乜嘢攬炒得過送中本身先?
港資外資都會撤, 股市亦會受影響
香港市民每天亦對中港法例誠惶誠恐.

咁當初衝入立法會為乜?
攪咗幾個月又為乜?

你問下個班叫停裝修分別未, 你冇話佢地是鬼, 但是唔應該出屎橋

已經有大台出黎叫人唔好再裝修360 唔好再佔大學 唔好再搞藥房 唔好再搞共院

送中本身=/=攬炒, 因為通過左商界咩事唔會有, 扮冇野
我地個攬炒是斷佢水

其實真係好撚ON9
明眼人都知隻狗未必係拎可樂
360班人睇哂片, 知道唔係可樂啦
就去連登開個POST話公開CCTV就原諒佢
成班人就走入去推
ON9仔

佢落閘搞到成班手足俾人拉
只係呢一點就已經不能原諒啦

不過, 連登個班係冷氣軍師, 唔會落場
咪由得你地開個POST打下飛機

360, 照裝修

所以今朝股價大升

屌你地個老母
想你地攪個連動好好睇睇
又比你地話5毛風向撚
你地應該見人就打，見鋪頭就燒啦
仆街

放過佢(道德光環) 唔放過佢(冇道德光環)

"扮冇嘢"只限於某啲本地大粒佬咋

外資及本港中小企一定對本港營商環境冇信心

石禮謙撻訂事件已經話咗俾大家知咩事

裝修標準愈來愈闊 遲早出事

推

請起底呢個P牌
我地行攬炒, 同中共行攬炒有分別
[url]分別在於主導權[/url]
黃毓民: 蔡英文為選舉 拒收陳同佳

唔係第一日既事
兒登總是有一種左膠味

睇完CCTV就搵人開POST話做到某幾項條件就和解, 4000幾正評股價大升, 大把傻仔接火捧。

360係有福建幫關係就要一直搞落去, 你放心前線會keep住幫360裝修

[red]你地明邊個想停未唔?[/red

好 我唔介意班傻仔接火捧

慶幸我哋一直強調冇大台，要拆唔難
連民間記者會都唔係大台嘅時候
戇鳩仔開個post就當係代表晒全世界我唔想被代表
但見到今日多咗咁多投票post心諗乜料

用好多左膠負評緊,
推返上去 正:負 大約2:1

主導權有咩分別?
結果都係撤資影響經濟, 最後連香港嘅優勢及獨特性都消失.

林鄭攪送中係攬炒
而咁多香港人出嚟抗爭就係保護家園, 唔想被攬炒.

19:9 唔好比班左膠做大台, 2014知結果未?
支持繼續裝修好多是老屎忽

哈 笑撚死 繼續鞭死班軍師 割前線一定錯

爆晒佢攬炒
特別係中資

一樣都做唔到，黃色字有做度咩？

所以你個底咁多負評 BLOCK

你講咗咁耐都冇回應我問題

呢家做緊, 但是冷氣軍師要道義光環, 你話對自己友就話啫.......

因為中共有送中法佢唔會破壞香港

叫個班左膠死撚開

班打手啞撚左

上面block 左

佢講咩

11點之後連登風向係邊個操控
大家心知肚明啦
正評洗出嚟

呢張炒炒到, 但是點都唔停

升20%

仆街冷氣軍師食屎死

惟有裝修多壯志，敢教日月換新天

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

證據夠曬未啊

人呢

共識？唔係有人on9到以為係連登多正評就代表前線共識下話？

有啊
【誠信考驗】優品360裝修與否

好撚柒, 今日360升到笑

左膠同支共打手真係充斥住係連登

好多P牌真是要死全家

燒多幾間咪跌返